<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<stringresources>
<languages>
<language>en</language>
<language>fr</language>
<language>de</language>
<language>es</language>
<language>pt</language>
<language>it</language>
<language>br</language>
</languages>
<strings>
<string id="1">
<en>en</en>
<fr>fr</fr>
<de>de</de>
<es>es</es>
<pt>pt</pt>
<it>it</it>
<br>br</br>
</string>
<string id="2">
<en>INSTRUCTIONS</en>
<fr>INSTRUCTIONS</fr>
<de>ANLEITUNG</de>
<es>INSTRUCCIONES</es>
<pt>INSTRUÇÕES</pt>
<it>ISTRUZIONI</it>
<br>INSTRUÇÕES</br>
</string>
<string id="3">
<en>Languages</en>
<fr>Langues</fr>
<de>Sprachen</de>
<es>Idiomas</es>
<pt>Línguas</pt>
<it>LINGUE</it>
<br>Idiomas</br>
</string>
<string id="4">
<en>ABOUT</en>
<fr>A PROPOS</fr>
<de>ÜBER SPIEL</de>
<es>ACERCA DE</es>
<pt>SOBRE</pt>
<it>INFO</it>
<br>SOBRE</br>
</string>
<string id="6">
<en>PAUSE</en>
<fr>Pause</fr>
<de>PAUSE</de>
<es>PAUSADO</es>
<pt>PAUSA</pt>
<it>PAUSA</it>
<br>PAUSA</br>
</string>
<string id="7">
<en>SCORE</en>
<fr>SCORE</fr>
<de>SCORE</de>
<es>PUNTOS</es>
<pt>ESCORE</pt>
<it>PUNTEGGIO</it>
<br>PONTUAÇÃO</br>
</string>
<string id="8">
<en>BEST</en>
<fr>RECORD</fr>
<de>REKORD</de>
<es>RECORD</es>
<pt>MELHOR</pt>
<it>MIGLIOR</it>
<br>MELHOR</br>
</string>
<string id="9">
<en>VERSION</en>
<fr>VERSION</fr>
<de>VERSION</de>
<es>VERSIÓN</es>
<pt>VERSÃO</pt>
<it>VERSIONE</it>
<br>VERSÃO</br>
</string>
<string id="10">
<en>GAME OVER</en>
<fr>Game over</fr>
<de>Spiele Ende</de>
<es>Fin de juego</es>
<pt>Fim do jogo</pt>
<it>Fine del gioco</it>
<br>FIM DE JOGO</br>
</string>
<string id="11">
<en>Aim:\n\nMOVE TILES TO CONNECT LINES OF AT LEAST FOUR OF THE SAME COLOR TO MAKE THEM DISAPPEAR. YOU CAN CONNECT LINES IN ROWS, COLUMNS OR DIAGONALS. NEW TILES APPEAR AFTER A MOVE WHEN YOU DON'T FORM A LINE OF 4. WHENEVER YOU MAKE A MISTAKE, YOU CAN USE UNDO, BUT ITS USE IS LIMITED. YOU CAN ALSO USE THE MOVE ANYWHERE FEATURE TO MOVE A TILE TO ANY UNOCCUPIED SPOT ON THE BOARD. THESE FEATURES ARE EARNED BY LEVELING UP OR FORMING 2 LINES IN A SINGLE MOVE. KEEP AN EYE ON THE NEXT INDICATOR TO PLAN YOUR MOVES. MAKE COMBOS BY SUCCESIVE CLEARING TO GAIN A SCORE MULTIPLIER. UNLOCK HIGHER STARTING LEVELS TO START WITH A GREATER CHALLENGE RIGHT AWAY.</en>
<fr>Objectif:\n\nDÉPLACEZ LES TUILES POUR CRÉER LES LIGNES D'AU MOINS QUATRE DE LA MÊME COULEUR AFIN DE LES FAIRE DISPARAÎTRE. VOUS POUVEZ RELIER LES TUILES EN LIGNES, EN COLONNES OU EN DIAGONALES. DE NOUVEAUX TUILES APPARAISSENT APRÈS UN DÉPLACEMENT SANS FORMER UNE LIGNE DE 4. CHAQUE FOIS QUE VOUS FAITES UNE ERREUR, VOUS POUVEZ UTILISER LA FONCTION D'ANNULATION, MAIS SON UTILISATION EST LIMITÉE. VOUS POUVEZ ÉGALEMENT UTILISER LE DÉPLACEMENT ALÉATOIRE ET DÉPLACER UNE TUILE À N'IMPORTE QUEL ENDROIT INOCCUPÉ SUR LA TABLE. CES FONCTIONNALITÉS SONT GAGNÉES EN PASSANT AU NIVEAU SUPÉRIEUR OU EN FORMANT DEUX LIGNES EN UN SEUL DÉPLACEMENT. REGARDEZ L'INDICATEUR DES COULEURS À VENIR POUR PLANIFIER VOS DÉPLACEMENTS. FAITES DES COMBOS EN RÉALISANT DES EFFACEMENTS SUCCESSIFS POUR GAGNER UN MULTIPLICATEUR DE SCORE. DÉBLOQUEZ LES NIVEAUX SUPÉRIEURS POUR RELEVER DES DÉFIS ENCORE PLUS GRANDS.</fr>
<de>Ziel:\n\nBEWEGE DIE STEINE UND BILDE LINIEN DERSELBEN FARBE AUS MINDESTENS 4 STEINEN, UM SIE VERSCHWINDEN ZU LASSEN. DU KANNST WAAGRECHTE, SENKRECHTE ODER DIAGONALE LINIEN BILDEN. NEUE STEINE TAUCHEN NACH JEDEM SCHRITT AUF, DER KEINEN STEIN VERSCHWINDEN LÄSST. IMMER, WENN DU EINEN FEHLER MACHST, KANNST DU DEN RÜCKSCHRITT VERWENDEN. JEDOCH NICHT BELIEBIG OFT. DU KANNST AUCH DIE FUNKTION BELIEBIGE VERSCHIEBUNG BENUTZEN, UM EINEN STEIN AN EINE BELIEBIGE FREIE STELLE ZU VERSCHIEBEN. DIESE FUNKTIONEN LADEN SICH, WENN DU HÖHEREN LEVEL ERREICHST, ODER WENN DU ZWEI LINIEN MIT EINEM ZUG BILDEST. ACHTE AUF DIE ANZEIGE DER NÄCHSTEN FARBE, UM DEINE SCHRITTE PLANEN ZU KÖNNEN. BILDE KOMBINATIONEN, INDEM DU LINIEN HINTEREINANDER VERSCHWINDEN LÄSST, UM DEINE PUNKTZAHL ZU MULTIPLIZIEREN. ERREICHE NEUE LEVELS, UM GRÖSSERE HERAUSFORDERUNGEN ZU BEKOMMEN.</de>
<es>Objetivo:\n\nMOVIENDO UNE LAS BALDOSAS EN LÍNEA DE AL MENOS CUATRO DEL MISMO COLOR PARA QUE DESAPAREZCAN. SE PUEDEN UNIR EN LÍNEAS, COLUMNAS U OBLICUAMENTE. SI MUEVES BALDOSAS Y NO SE FORMA LÍNEA DE CUATRO, SE AÑADIRÁN OTRAS BALDOSAS. SI LLEGAS A COMETER UN ERROR, PUEDES UTILIZAR PASO ATRÁS, PERO CUIDADO PORQUE SU USO ESTÁ LIMITADO. OTRA FUNCCIÓN ÚTIL ES MOVER BALDOSAS A CUALQUIER LUGAR QUE NO ESTÉ OCUPADO. LAS AYUDAS CONSIGUES CUANDO PASAS AL NIVEL MÁS ALTO O CUANDO FORMAS DOS LÍNEAS EN UN MOVIMIENTO. FÍJATE EN EL ÍNDICE DE LAS SIGUIENTES BALDOSAS LO QUE TE AYUDARÁ PLANEAR SIGUIENTES MOVIMIENTOS. FORMA COMBOS EN UNA FILA POR LA SIGUIENTE UNIÓN Y ESTOS TE PROPORCIONARÁN LA MULTIPLICACIÓN DE LA PUNTUACIÓN. DESBLOQUEA LOS NIVELES MÁS ALTOS DE PARTIDA CON UN DESAFÍO MÁS GRANDE DESDE EL PRINCIPIO.</es>
<pt>Objectivo:\n\nMOVA OS AZULEJOS PARA QUE SE UNAM EM LINHAS DE PELO MENOS QUATRO DA MESMA COR PARA FAZÊ-LOS DESAPARECER. VOCÊ PODE COMBINÁ-LOS EM LINHAS, COLUNAS OU NA DIAGONAL. APÓS A TRANSFERÊNCIA, QUE NÃO RESULTA NUMA LINHA DE QUATRO, SERÃO ADICIONADOS NOVOS AZULEJOS. SE VOCÊ COMETER UM ERRO, PODE USAR "UM PASSO PARA TRÁS", MAS SEU USO É LIMITADO. VOCÊ TAMBÉM PODE USAR A FUNÇÃO "QUALQUER TRANSFERÊNCIA" DO AZULEJO TRANSFERINDO O AZULEJO EM QUALQUER ESPAÇO VAZIO NO TABULEIRO. ESSAS AJUDAS SÃO OBTIDOS NA TRANSIÇÃO PARA UM NÍVEL MAIS ALTO OU NA CRIAÇÃO DE DUAS LINHAS DE UM MOVIMENTO ÚNICO. OBSERVE O INDICADOR DOS AZULEJOS SEGUINTES, QUE FACILITA O PLANEJAMENTO DE NOVOS MOVIMENTOS. FAÇA OS COMBOS CONSECUTIVOS QUE VÃO MULTIPLICAR A SUA PONTUAÇÃO. DESTRAVE OS NÍVEIS INICIAIS MAIS ALTOS PARA COMEÇAR COM UM MAIOR DESAFIO DESDE O INÍCIO.</pt>
<it>Obiettivo:\n\nSPOSTA LE TESSERE PER FORMARE LINEE DI ALMENO QUATTRO TESSERE DELLO STESSO COLORE PER FARLE SCOMPARIRE. PUOI UNIRE LE LINEE IN FILE, IN COLONNE O IN DIAGONALE. QUANDO NON FORMI UNA LINEA DI 4, DOPO UNA MOSSA COMPAIONO NUOVE TESSERE. OGNI VOLTA CHE FAI UN ERRORE, PUOI USARE LA FUNZIONE ANNULLA, MA IL SUO UTILIZZO È LIMITATO. PUOI USARE ANCHE LA FUNZIONE SPOSTA OVUNQUE PER MUOVERE UNA TESSERA IN UN PUNTO LIBERO DEL TABELLONE. QUESTE FUNZIONI SI OTTENGONO SALENDO DI LIVELLO O FORMANDO 2 LINEE CON UNA SOLA MOSSA. TIENI D'OCCHIO IL PROSSIMO INDICATORE PER PIANIFICARE LE TUE MOSSE. CREA DELLE COMBO ELIMINANDO TESSERE IN SUCCESSIONE PER OTTENERE UN MOLTIPLICATORE DEL PUNTEGGIO. SBLOCCA LIVELLI INIZIALI PIÙ ALTI PER COMICIARE SUBITO CON UNA SFIDA PIÙ AVVINCENTE.</it>
<br>Objetivo:\n\nMOVER AS PEÇAS PARA CONECTAR LINHAS DE PELO MENOS QUATRO DA MESMA COR PARA FAZÊ-LAS DESAPARECER. VOCÊ PODE CONECTAR LINHAS EM LINHAS, COLUNAS OU NA DIAGONAL. PEÇAS NOVAS APARECER APÓS UM MOVIMENTO QUANDO VOCÊ NÃO FORMA UMA LINHA DE 4/ VOCÊ PODE ERRAR E USAR O RECURSO DESFAZER, MAS SEU USO É LIMITADO. VOCÊ TAMBÉM PODE USAR O RECURSO MOVER PARA QUALQUER LUGAR PARA MOVER UMA PEÇA PARA QUALQUER PONTO DESOCUPADO NO TABULEIRO. ESSES RECURSOS SÃO OBTIDOS MEDIANTE O NIVELAMENTO POR CIMA OU FORMANDO 2 LINHAS EM UM MOVIMENTO ÚNICO. FIQUE DE OLHO NO PRÓXIMO INDICADOR PARA PLANEJAR SEUS MOVIMENTOS. FAÇA COMBINAÇÕES LIMPANDO SUCESSIVAMENTE PARA GANHAR UM MULTIPLICADOR DE PONTOS. DESBLOQUEIE NÍVEIS INICIAIS MAIS ALTOS PARA COMEÇAR DIRETAMENTE COM UM DESAFIO MAIOR.</br>
</string>
<string id="12">
<en>Controls:\n\nDRAG TILES AROUND TO MAKE ROWS, COLUMNS OR DIAGONALS OF AT LEAST FOUR TILES OF THE SAME COLOR. TAP OTHER ONSCREEN ICONS FOR CORRESPONDING ACTION (USE UNDO, USE MOVE ANYWHERE, PLAY, PAUSE...).</en>
<fr>CONTRÔLES:\n\nFAITES GLISSER LES TUILES SUR LA TABLE POUR FORMER DES LIGNES, DES COLONNES OU DES DIAGONALES D'AU MOINS QUATRE TUILES DE LA MÊME COULEUR. APPUYEZ SUR LES AUTRES ICÔNES À L'ÉCRAN POUR EFFECTUER L'ACTION CORRESPONDANTE (ANNULATION, DÉPLACEMENT ALÉATOIRE, JOUER, PAUSE...).</fr>
<de>Steuerung:\n\nZIEHE DIE STEINE AUF DEM SPIELFELD, UM WAAGRECHTE, SENKRECHTE ODER DIAGONALE LINIEN AUS MINDESTENS 4 STEINE DERSELBEN FARBE ZU BILDEN. TIPPE AUF DIE ANDEREN SYMBOLE AUF DEM BILDSCHIRM FÜR DIE GEWÜNSCHTE AKTION (RÜCKSCHRITT, BELIEBIGE VERSCHIEBUNG, SPIELEN, PAUSE ...).</de>
<es>Controles:\n\nARRASTRA BALDOSAS PARA FORMAR LÍNEAS, COLUMNAS O DIAGONALES DE AL MENOS CUATRO BALDOSAS DEL MISMO COLOR. TOCA OTROS ICONOS EN LA PANTALLA PARA EL EFECTO CORRESPONDIENTE (UTILIZAR EL PASO ATRÁS, DESPLAZAMIENTO DEL BALDOSA A CUALQUIER LUGAR, JUGAR, PAUSA...).</es>
<pt>Comandos:\n\nARRASTE OS AZULEJOS PARA FAZER LINHAS, COLUNAS OU DIAGONAIS DE PELO MENOS QUATRO AZULEJOS DA MESMA COR. TOQUE EM OUTROS ÍCONES NA TELA PARA O EFEITO CORRESPONDENTE (USAR UM PASSO PARA TRÁS, DESLOCAR O AZULEJO EM QUALQUER LUGAR, JOGAR, PAUSAR...).</pt>
<it>Comandi:\n\nTRASCINA LE TESSERE PER CREARE FILE, COLONNE O DIAGONALI DI ALMENO QUATTRO TESSERE DELLO STESSO COLORE. TOCCA LE ALTRE ICONE SULLO SCHERMO PER ESEGUIRE L'AZIONE CORRISPONDENTE (USA ANNULLA, USA SPOSTA OVUNQUE, GIOCA, PAUSA...).</it>
<br>Controles:\n\nARRASTE AS PEÇAS PARA CRIAR LINHAS, COLUNAS OU DIAGONAIS COM PELO MENOS QUATRO PEÇAS DA MESMA COR. TOQUE OUTROS ÍCONES NA TELA PARA A AÇÃO CORRESPONDENTE (USAR DESFAZER, USAR EM QUALQUER LUGAR, REPRODUZIR, PAUSAR...).</br>
</string>
<string id="17">
<en>QUIT TO MENU?</en>
<fr>RETOUR AU MENU?</fr>
<de>ZUM MENÜ?</de>
<es>¿SALIR AL MENÚ?</es>
<pt>SAIR PARA O MENU?</pt>
<it>USCIRE DI MENU?</it>
<br>SAIR PARA O MENU?</br>
</string>
<string id="18">
<en>Rotate your device please</en>
<fr>Tournez votre appareil s'il vous plaît</fr>
<de>Drehe dein Gerät um</de>
<es>Por favor, gira tu móvil</es>
<pt>Rodar o seu aparelho, por favor</pt>
<it>Ruota il dispositivo</it>
<br>Gire dispositivo.</br>
</string>
<string id="19">
<en>NEW BEST SCORE!</en>
<fr>NOUVEAU MEILLEUR SCORE!</fr>
<de>NEUE HÖCHSTLEISTUNG!</de>
<es>¡LA MEJOR PUNTUACIÓN NUEVA!</es>
<pt>NOVA MELHOR PONTUAÇÃO!</pt>
<it>NUOVO RECORD!</it>
<br>MELHOR NOVA PONTUAÇÃO!</br>
</string>
<string id="20">
<en>Tap to continue</en>
<fr>Touchez pour continuer</fr>
<de>Zum Fortfahren berühren</de>
<es>Toca para continuar</es>
<pt>Toca para continuar</pt>
<it>Tocca per continuare</it>
<br>Toque para continuar</br>
</string>
<string id="21">
<en>MORE GAMES</en>
<fr>PLUS DE JEUX</fr>
<de>MEHR SPIELE</de>
<es>MÁS JUEGOS</es>
<pt>MAIS JOGOS</pt>
<it>ALTRI GIOCHI</it>
<br>MAIS JOGOS</br>
</string>

<string id="22">
<en>SOUNDS</en>
<fr>SONS</fr>
<de>TON</de>
<es>SONIDO</es>
<pt>SOM</pt>
<it>Suoni</it>
<br>SONS</br>
</string>

<string id="23">
<en>ON</en>
<fr>ON</fr>
<de>AN</de>
<es>ON</es>
<pt>LIGAR</pt>
<it>Acc.</it>
<br>ATIVADO</br>
</string>

<string id="24">
<en>OFF</en>
<fr>OFF</fr>
<de>AUS</de>
<es>OFF</es>
<pt>DESLIGAR</pt>
<it>Chiud.</it>
<br>DESATIVADO</br>
</string>

<string id="25">
<en>RESET</en>
<fr>RÉINITIALISER</fr>
<de>ZURÜCKSETZEN</de>
<es>RESTABLECER</es>
<pt>RETOMAR</pt>
<it>RIPRISTINA</it>
<br>REDEFINIR</br>
</string>

<string id="26">
<en>LEVEL</en>
<es>NIVEL</es>
<de>LEVEL</de>
<fr>NIVEAU</fr>
<pt>NIVEL</pt>
<it>LIVELLO</it>
<br>NÍVEL</br>
</string>

<string id="27">
<en>NEXT</en>
<es>PRÓXIMO</es>
<de>WEITER</de>
<fr>SUIVANT</fr>
<pt>PRÓXIMO</pt>
<it>AVANTI</it>
<br>PRÓXIMO</br>
</string>

<string id="28">
<en>7x7 Ultimate</en>
<es>7x7 Ultimate</es>
<de>7x7 Ultimate</de>
<fr>7x7 Ultimate</fr>
<pt>7x7 Ultimate</pt>
<it>7x7 Ultimate</it>
<br>7x7 Ultimate</br>
</string>

<string id="29">
<en>ARE YOU SURE? PREVIOUSLY SAVED GAME WILL BE LOST.</en>
<es>¿ESTÁS SEGURO? ESTO BORRARÁ EL JUEGO SALVADO PREVIAMENTE.</es>
<de>BIST DU DIR SICHER? DIES WIRD DEIN ZUVOR GESPEICHERTES SPIEL LÖSCHEN.</de>
<fr>ES-TU SÛR? LE JEU EN COURS SERA ANNULÉ.</fr>
<pt>VOCÊ TEM CERTEZA? ISSO IRÁ APAGAR O SEU JOGO ANTERIOR.</pt>
<it>SEI SICURO? LA PARTITA SALVATA PRECEDENTEMENTE ANDRÀ PERDUTA.</it>
<br></br>
</string>

<string id="30">
<en>CONTINUE</en>
<es>CONTINUAR</es>
<de>WEITER</de>
<it>CONTINUA</it>
<fr>CONTINUER</fr>
<pt>CONTINUAR</pt>
<br>CONTINUAR</br>
</string>

<string id="31">
<en>NEW GAME</en>
<es>NUEVA PARTIDA</es>
<de>NEUES SPIEL</de>
<it>Nuovo gioco</it>
<fr>NOUVELLE PARTIE</fr>
<pt>NOVO JOGO</pt>
<br>NOVO JOGO</br>
</string>

</strings>
</stringresources>
